有冇人翻緊full time會做多份part time

做公司打雜5天工作
然後六日假期有時間就做收銀

返緊份CS
時薪差不多成舊水，日日返到去只係打機/睇書

咁正嘅
求介紹

推

兼職送外賣

同full time時間點分配？

求介紹+1

9-6 之後返

有啲全職唔累

有做ptbf

會窮

點樣搵到pt 成$100個鐘

PT 最少搵1日700 唔係唔夠

求part time 介紹

睇工種嚟分喎應該

四月畢業
到宜家一直keep 著一至五full time
Weekend part time
除左紅日好耐無放假

咁你翻咩

較早前講果份part time其實係新樓樓盤啲CS黎
售樓日會好撚忙，而且會要OT (當然份allowance都好肥仔 )
但完左果日，直至有新貨推出之前通常都會好得閒冇乜野做
喺果度返都只係做自己野
有興趣嘅話可以留意奴工處，啲發展商/物管公司時不時都會咁樣出ad請人

同埋靚仔靚女絕對有著數 🍇

一至六full time 坐
六日返地盤

咪姐係地産
乜鬼CS

有咩工坐5日咁開心